Formularios:

post y get son verbos de protocolo TCP/IP, son paquetes de informacion que se envian con indicaciones que hace el usuario.
si hacemos un post, el cliente no ve los datos.
si hacemos un get, los datos estan a la vista.
Cuando en una web hay un & y hay mas datos detras es que hay una peticion con GET.

Un array es una variable, con multiples valores.
EJEMPLO:
$vector = 5,7,9,10,12,14..
para accceder a cada elemento $vector[0] esto es igual a 5, estoy llamando ala posicion 0, q es el 5
$vector[3] estoy llamando a la posicion 3 q es 10.

Sobre ejercicio FORMULARIOS, si queremos hacer un POST tenemos que en "confirmacion1.php" tenemos que poner POST,
si queremos hacer un get, tenemos que cambiar confirmacion1 y poner GET, y ahora vemos elos resultados en la direccion de la URL.

cuando ponemos un +, el identifica que tiene que sumar numeros. si se ponen letras dara error.


var_dump (), muestra el contenido de la variable y el tipo.

isset (); comprueba si una variable esta definifa (si existe, si hay caja) y no es null
if (isset($_POST ["enviar"])) {

empty (), comprueba si una variable tiene contenido(si hay datos dentro dela caja)


